有邊個鍾意食雜豆？

我好憎食雜豆

唔食雜豆

愛食雜豆

唔識煮先難食

最常見錯誤係解凍得唔夠，甚至唔解凍